表姨媽情人節好悶，再娛樂圈你問我答

最近疫情爆發，其實好多劇組都停哂lu搞到我都悶悶

大台罔顧藝人/員工安全，明知劇組人員返過大陸，都唔強制要求佢哋戴口罩正一仆街嚟，麻煩大家大大力罷睇

洪永城同龜頭bob份人點

唐詩詠是咪好好人？

Tvb啲女係咪男人嚟？

戇鳩的男孩子我覺得幾得意，同埋鐘意周圍撩吓、𥄫吓女仔

龜頭世界仔到極致，好識do，所以襟撈又多朋友

唐姨你咪仲熟

成日扮純情我就睇佢唔順超喇

係呀有3隻腳㗎
千祈唔好J呀罷睇！罷J！

街裏愛人一對對，無人問問題

依幾日好似好多人結婚生仔咁
有冇啲係未爆

應該要問小美

幾時執呀

愛回家後生個堆 其實係咪真係咁熟的？
有冇勾心鬥角 想上位？

好鍾意熊心如紅衫魚

黃心穎有冇前科

八婆會 真fd 定 扮fd ?

呢個就真係唔知了 sorry

其實而家行內人，除咗大台員工
我地無一個人講得出大台個時間表以前大家都識背㗎，我直情而家做咩劇都唔知，淨係識愛回家

好想佢執害左幾多人

大台我就不是太熟

聽講係熟嘅，但係主要想互痴，互相借大家人氣嗰種，不是純粹想做朋友的關係

大台藝員係咪好多都知自己公司氣數已盡好想走

佢就出名姣婆嚟
仲成日扮小妹妹，好天真碌大隻眼嗰種，不分地位、職位、性別
佢都對過我扮，但其實佢大我好幾年，點解要扮妹妹

之前上個post答過呀

8婆會幾個舊會員我覺得真friend

我都好想佢執根本就係垃圾，又閪

有能力走嘅好多都走哂喇，二、三線嗰d就想走都走唔到

始終要走唔容易，首先有合約綁住，其次係唔做大台可以去邊呢？拍電影又唔係好入流咁
大台始終有show就有錢，同埋tbb喺星馬地區地位高，當地人真係會追大台劇同明星，去呢啲地方登吓台勁好搵ga

所以好多都會拍片、搞IG好似KOL咁，當多啲門路捧吓自己

想比洪仔撩

詩詠點樣扮純
會唔會真係頭腦簡單所以成日畀男人蝦